剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好無？（4）

歡迎大家加入

Thanks❤️

S巴越開越快手

Dllm 我今年睇完，都唔知準唔準
又話我婚姻順利，去到21年會有人瘋狂追我

收皮 而家幾個月已經被分居

點解順行 但21年又有人追

咁大個仔都係第一次睇
佢睇我命格 話我係好重感情既人
聽完呢句 我就決定搵佢大批
一次過聽哂事業財運健康感情

佢話我桃花運一生都好好，即使結左婚 都會有人追
去到21年會有個人不停追我 ，會用盡所有方法
只要我唔理佢，就婚姻唔會出現危機

仆街 但點解出軌係佢唔係我呀

肥左兩磅
Lunch去左海傍啤啤佢
鼻頭粒暗瘡謝左！

你有冇俾埋時

今日見大家火力好猛

我係上網果d 話我23歲果年桃花幾好

有呀

話就話您點我都會等您 但真係好辛苦

咁真係睇師傅工架

搞到我都想睇

想跟

佢無加返我入contact 所以無icon... 所以我都係見到雙剔先知

咦 係wo 唔加聯絡人都得wo
不過算啦 反正我知佢封哂

封曬係好事，平時我都無掛住佢咁緊要，只係有時會諗起。

放係心底，無人知我仲想念佢

btw
一聽到ex 個八字 我真係當住師傅面笑左
我依家就放長雙眼睇

不過諗諗下 我6年都軌得
你乜料啊牆腳狗 軌得我 你都有機會嫁咋

搵間好D 或者去個post 到等佢贈你兩句

放長雙眼睇

由得佢地啦 唔好放對方出黎害人仲好

仲話依家好幸福 身邊好多人都覺得佢地有緣
狗男女黎嫁咋 係你放棄6年情 唔係我
你決定跟隻狗我都冇辦法
還掂單野係連登一早好多人知

S巴 多謝你支持我放長雙眼睇
呢句亦都係好多支持住我既巴絲都有講

我愛你地

知男絲
你覺得拍拖幾耐左右 就開始睇到對方缺點

雞蛋絲 一齊加油
我會繼續留守呢到 做首席痴心膠

有冇試過傷心到會嘔... 醫生話係心理影響生理 但都俾咗啲止嘔丸我... 我都唔知可以點做....

依到好多巴絲連野都無食

唔食野呢d 基本功黎喎

係咁嘔嘔到冇野嘔都係咁嘔水 唔諗時其實冇事 但一諗就個心好痛反胃開始作嘔

即使去1-2年睇都係好短 到時你名成利就 係佢配唔起你咋

我試過呀！反胃咁呀

S巴 好喬
我老闆娘最近問我有冇興趣調過去日本長做
早兩個月問我 我一定拒絕
但我覆左佢 你俾機會我 我一定過去

把握好機會 唔驚無女啦 可能溝返個日本妹

一返嚟已經開到4真係好多人分手

嘩 🥺🥺🥺🥺

傾咩呀

佢剩係即刻轉左我幫佢影既icon,同埋佢都有日日keep住問我地鐵停哂點番工

佢肯唔肯聽你電話？

咁快第四....

我記得最後一次打俾佢
佢發哂din話
我就算你無同任何人一齊，都唔會同你一齊呀

你因咩事分手先

正路 傾傾下就有人入黎分享

你咁講完好想知

嘩 diu

幸B 我食埋野 夜D講你知

一次都頂得順 仲要兩次
點解要咁對我

好

果種震憾我想像唔到點承受

其實仲要上個月已經試過見到
個天真係要玩撚死我

痴線 我只有FF過 我要點做
如果係同隻狗 我會直行直過
如果佢自己 我先會打招呼

你地住得好近？

岩岩打完比個ex 佢仲肯聽我電話 還神

傾成點

想直望佢一眼 而唔係好似而家咁

咁啱好大家係旺角 兩次都係

傾成點？

算唔算仲有緣
旺角咁大 人又多
其實個機率真係好低

俾我就唔想要呢d緣份

又真係
我真係好驚會見到

我盡量唔會去佢返工同住嗰頭，雖然有FF過見到佢，有時返屋企會諗起啱啱一齊嗰陣佢送我返去唔捨得走

見一次 仲多痛一次
你話好唔好？

真呀 雖然一直都Focus係佢身上

我一定即刻走到有咁遠得咁遠

睇完一次，當回憶
就放棄

我會經過完 再慢慢咁平復自己心情

心理抗壓測試

分左四十五日留個名

我又走左去數 原來先48日

明明日日數住都仲係覺得好似只係早幾日發生嘅事咁

呢次仲要係兩次 真係頂唔緊

痴線 睇對話心都痛埋

好明個感受

非常明白

好頭痛

S巴 你可以行返出去喇

多謝大家關心

我個case係佢病咗,啲仆街姊妹拎啤酒上佢到。。。唉…幾時先放得低

一搵就變左地底泥架啦

我都係
壓緊，過一個月先揾

加油

我依架都比心痛難受折磨緊

地底泥都冇資格做

[member]但我淨係嬲佢個姐妹 佢本身一直都勁純品 仲未接受到呢個結局［/member]

我之前貼個張圖

新鮮感真係拍拖要過既難關

嘩😭😭😭😭點解要咁自虐

個個好似你咁諗就好

基路絲雞蛋絲 有板你睇 冇用嫁
講真眼入面淨係得佢點會睇到其他野姐
但最後係點啊?

屌 我咪一撚樣 專一 夠暖 關心安慰 換黎咩

巴打 一齊堅持落去
唔好因爲仆街搞到自己都變埋仆街
為專一而自豪

之前識個女仔話 點解你咁好 仲係單身嫁

我都覺 玩都係玩10年8年 但專一係搵到個好女人陪我

同路人 搵日出黎啤啤佢

好呀

dllm 可唔可以唔好咁中point

換黎一頂帽

你兩個唔好搞咁多啦，直接match啦，好無？

Diu呀唔想要帽

係囉 留番我地兩個佬 圍爐算啦

果時都有動搖過 係咪要做仆街先搵到女

咁係事實,我唔敢講佢走寶
反正佢呢刻覺得面前個個先係寶

笑左 從此個post 小左兩個

佢地會後悔
一撚定
要令自己變得更好更筍

努力增值 他日係你配我唔起咋

我要留守嫁

有時諗,其實憑乜覺得佢會後悔
佢依家就係覺得個人好過我啊嘛

開post專員

講緊戴帽 開心到呢

diu呀 你個腦專裝負能量架喎

講效率嘛

nono 唔洗diu唔洗diu
我真係等佢後悔嫁
因為我真係知冇人比我更愛佢鍚佢
佢自己應該都知

欺凌啊救命啊

邊個欺凌你呀

我會護住你 走先 我守後

唔好阻住我散播負能量

離開我以後 我會習慣自卑~~

😭😭

又係你地

7點都未瞓

2個鐘就醒左

我唔想再面對分手嗰種痛 試過一次唔想再試。
重新振作過程好難我唔想再逼自己，我想死。愛情始終係我全世界，生命中最重要。

分手教人不能安睡

我都係 小左個人同你分擔一切

我唔需要分擔，我淨係需要佢。

點解分手嘅

我冇好好照顧自己，令佢擔心，佢覺得好難受。
我願意唔再出去，唔再令佢擔心，可唔可以唔好離開我，冇嘢重要得過佢

好痛。得佢救到我

今日係分居第22日、報告下，我終於一覺訓天光啦

喂，點解我幾點上黎，你都mon post,有冇訓過架你

恭喜
睡眠真係好緊要
我都訓到耐少少了 無4,5點又醒左
但一醒果下都仍然係佢

請分享 好中意聽呢d呀

早晨

morning

Hihi

晨早已經咁齊人

岩岩分手 咁岩打俾呢個朋友

下次有機會先 岩岩食左個炸彈 承受唔到

有冇瞓過吖 我瞓左兩個鐘又醒左

好慘會慢慢好的，我試過全晚訓唔到

個腦清空唔到 瞓左都好似冇瞓過

好記得岩岩分手,連續兩晚都係訓唔到
但番工都係照樣咁精神,唔會話好眼訓....
跟住野又唔洗點食....只係為左表現正常所以格硬係屋企人面前正常食量
真係覺得自己練緊仙咁

宜家...好好多囉....雖然都係好易醒,一醒又好易諗起佢....
.....半夢半醒時都仲係諗緊究竟依個人適唔適合我...

今朝發夢又見到佢
可能琴晚傾得太多

早晨 琴晚夢入面終於冇佢

恭喜

我明，好似訓醒成個人都無訓過，一起身個腦勁累，個頭又痛

其實真係好自虐 見到佢地fb line 個d合照
再望返自己同佢d合照

點解要咁做呀

.....點解你咁都會頂到....俾我應該真係會即刻unfollow左佢就算(都係唔捨得unfriend)
......口講想朋友身份守護祝福,未放低時真係未能夠偉大到咁

me2心臟承受唔到

但我唔捨得

因為好掛住佢理應係佢身邊個個係我黎
好掛住以前每朝都講早晨早抖
6年黎keep住有傾計
仲好想同佢白頭偕老

其實佢已經封哂我所有野
只係要搵根本禁幾下就已經有高清大圖
所以我先要睇返同佢既合照平衡下
銀包張相都未拎走啊 你話喇

我拎走咗了

乖啦.......情感上未放到,但咁既CASE...真係愈望愈虐呀......

分手3日 好痛

幾痛都唔會後悔一齊過嫁....
只會後悔自己係唔係做得唔夠好先導致依個結局...
明明雙方都有責任,總係會怪自己做唔夠先....
唉....宜家叫做放過左自己,唔會再成日覺得咁罪疚,不過變左做悔疚囉....

田七絲
要放低一個曾經影響你人生既人
其實真係好難,依家唔係細路仔初戀
最虐都唔係呢d
係我自己去左睇戒指,先發現揀鑽石既樂趣
仲係到睇返佢以前影隻手俾我既相
係到估個圈要幾大

第12日既攬下你
咩事分手

試過發夢夢見佢 心諗 屌

十四日呀嘛

我

我分手第二日已經夢到佢
醒果一刻真係好心酸
希望以後都唔好再夢到

仲有冇夢到

咁程度上一定係你難D既.......
.....但都無法....實情唔容許你唔放.....
......現實已經咁虐,唯有自己唔好再加多刀落去嫁JA.......

夢見當發惡夢
醒果時都試過對眼有眼淚
不過已經係分手早期既事

用左幾耐時間先可以當惡夢
好想唔再掛住佢
夢果一刻太甜 清醒果刻太傷

歡迎加入負能量集中區

我都好心痛冇得同佢行埋呢步
我分手無耐同阿媽去左茶記食飯
當時正正就係一日三餐淨係飲水個期
一路同佢傾男人老狗係茶記喊
我到依家好記得阿媽當時講左句
傻仔,佢一日未結婚你都有機會啊
我先努力生存落去

嘩diu睇到個心拿住

我諗個令月啦 老實講 果時係和平分手 一開始果一個月 收到佢msg仲會有小小開心 之後就 無咩特別

我而家先知你係巴黎一直以為你絲黎

你仲細個呀睇得咁開

以前應承過佢 將來買俾你個粒一定會大過你老友
佢鐘意d低調款 睇哂4爪6爪分別
我都好想有一日同佢求婚
但分仲快過婚

睇到好想嘔個心真係拿住呀dllm

我分居第23日啦，佢俾我隻求婚戒指我都未敢拎出黎望，結婚戒指更加唔敢睇

突登改嫁我都唔知佢有冇
唔緊要啦,事實就係發生左
根本就係解藥首歌咁 個巴打冇介紹錯

你約會過某人 我說不要緊
你去玩到夠吧 我在這裡等

其實巴絲幾大 圍咗爐幾日都未知

對戒個D 我知之後再一齊出去揀都可以
已經問哂
絲打咁你戒指仲有冇戴住

dllm
我唔俾你負能量過我呀

小deedee

話說今朝磅62.3kg 好爽
所有人都話我瘦左勁多

緊係無戴我覺得戒指係好神聖既野黎，無愛就唔再戴了

仲好記得果時一齊去揀對戒既情景

me2，我得番105磅咋

諗下都覺得心痛
想攬下你地

唉 我都好想有呢一日好掛住佢啊頂!!!!!

我70>62.3
本身著31腰依家要著29腰
好似返返去識佢個時咁

到而家呢刻
我仲係好想佢返轉頭

抱抱

不緊要 當天放棄我的是你
抑鬱我有過 但我戰勝了那滋味

diu好深情呀巴

Cls成排骨咁

終有一日，可能係你唔想番轉頭

同意呀 可能你識左第2個就會諗起點解之前會識到個仆街

但佢依家都有男朋友lu
我琴日咪講左句既
我依家係掛住人地女朋友啊

好辛苦 係咁想佢返轉頭
又要會同佢繼續傾
糾正以前既錯誤

我唔聽呀 cls
唔可以負能量過我呀

我都同意 到時搵到一個真係岩既人 就唔會後悔當初既決定

咁又未不過頭半個月 真係冇食野
淨飲水 feel到好餓先買寶礦力飲
但依家有食返野啦 但都唔多

明呀，你呢個狀態我維持左10日
日日都諗點解自己咁差
日日都想佢愛我
日日都check佢同第三者有冇同步online

係既 我明
但係呢刻真係好辛苦
好唔想放棄

Exact7ly而家就係咁
而家食唔到 又訓唔係好到
已經3日由70>67KG

我頭十日係飲甜野維生差d升仙
我地每日報告下自己食幾多野

絕對明白

乖啦 ，有我地咁多個負能量人陪你，世界上好多人都同你一樣咁慘

我偏要講

我依家朝早食包飲咖啡 可以頂到一日
維持左半個月左右 間中一晚會食野

我果時係食到訓到 不過就成日不自覺諗起佢 之後眼濕濕

我以前好瘦 同佢一齊肥左好多
而家睇黎又會變返好瘦

Cls 天堂見啦我地

一聽歌就好想喊
諗起當中經歷既錯同開心都已經又想喊

好撚din 以為自己已經好負能量
點解你仲負過我

最鍾意聽住情歌睇同EX既合照
一開始由狂喊 到間中喊 再到唔喊

大家咁話，我同佢一齊果時，d短裙全部著唔落。
今日試下著，全部岩著
不過已經無人會讚我著完好睇啦

我唔死得住啦,同埋我仲要留返條命黎見佢

等埋我
3日加埋淨係食左半個烏冬半塊豬扒, 4分1個米線, 幾舊小菜, 半碗細粥

你好叻豬，起碼有米落肚。

我無食米22日

我唔講啦，上天堂等你

我一時時,咁岩傾起姐
令我諗起同佢既事

cls 你唔好再掛住人地女朋友好無

我帶左午餐 700cc水

見面for what?

去旅行定點

我以前女朋友黎

逼自己食
但食食下都反胃
平時好春大食架我

D歌站好中POINT

日有所思 夜有所夢

旅行

仲去到旅行咁癲

Sorry 無追post

咁為咩嘈交分開？

同埋去得旅行訓埋同一張床，好難無野發生

感情無話後悔

愛一個
上一課

好老土
But true

我都認同
但係要放手呢刻真係好撚痛呀

明白完全明

個心好似心悸咁

我最嚴重果時係每日一諗起佢講過幾絕情既野時，

我感覺到我心跳少左一下，我上網睇係心律不正，
要不停深呼吸先無死q左

圍爐圍爐 睇下大家既故事

你會知

You are not alone

最慘而家我係浮離緊 有希望同冇希望之間
放唔到 又唔想放
但佢又想去試下新既野 又好矛盾咁唔捨得

完全明我經歷過
到今日 佢都仲有whatsapp我
我知佢仲有掛住我

好撚黑人憎，當初出軌絕情係佢
今日掛住我又係佢

我都係呢個時間會醒，習慣會睇wts但係已經無佢

分左差唔多一個月 當初佢突然話壓力大 我當時自己都好煩所以提出分手 因為一齊左兩年唔覺佢點努力過 想斬纜算 覺得佢幼稚唔會為我改 又唔理解我嘅感受 我同佢呻平日既野佢話我成日抱怨剩係俾負能量佢

原本以為真係我迫得佢太緊 因為佢日日打機我叫佢溫書又話我好似佢阿媽咁 問題係我夜晚都日日陪佢打 但佢自己得閒個陣又唔會做下其他野都係打機
直到尋日佢兄弟同我講係佢放棄左自己 咁就唔好話我搞到佢壓大好大啦 直接同我講唔想努力唔得咩？仲話我地做返朋友 如果我第日冇咁消極可能會返轉頭搵我 又話自己最近幾年唔會拍拖叫我遇到啱嘅人就嫁

最心痛係諗起佢以前承諾同埋一齊計劃過將來 依家唔知算係乜？佢仲好似冇野咁日日同唔同女打機 睇嚟佢都係愛佢自己多過愛我

你地成班都喺度練仙

我就咁睇就覺得佢未大個 未玩夠 因為望落佢係玩到連正經野都唔去做

係呀 你要唔要加入呀

你仲信承諾？

有時覺得承諾都係果時想另一半開心既手段 依加諗返起 以前ex d承諾 心諗 講經咩

但依然希望可以兌換到承諾

岩岩比個賤男呃
佢所有野都係假
名係假
電話係假
故事係假

比我發現到佢有正印
好想話比佢正印知，佢係出面隨時唔止一條女

佢食緊正印軟飯

死賤種

睇下 起唔起到佢出黎

我起左佢真正身份

咁唔難搵到佢正印啦 依d賤男 一拍兩散

之前都係咁
瘦咗7kg從來都未試過咁
雖然而家都肥返返嚟

得佢正印張相，其他都起唔到
但個賤男就所有料都齊曬

我都有check有無同步online
真係有
但我覺得自己唔好咁
索性del左果個疑似第三者既電話同gp
等自己唔好再咁落去
真係就黎變神經病
諗落就算佢係咪同佢一齊
自己都會唔開心
不如放過自己啦
一唔一齊on代表咩
佢都唔再屬於你

好正絲 你係隔黎post 段野 講得好好

痛撚到痴咗線咁

有無方法推到比正印知
好想攬炒

Cls 邊到識架

佢ig fb 無加佢個正印既咩

上網識
Sor

唔係fd睇唔到佢d資料，private曬

傻豬 唔係你錯，我都有網上識人，只係佢地太多手段，令你意亂情迷。

一齊左幾耐

多謝
呢個真係我真切既體會
不過道理往往係知易行難
我都仲努力緊
希望我地可以一齊加油
忘記過去啦

三個零月啦
比我無意中睇到佢d信，個名唔係佢話我知個名
當下已經講左分手
上網再用佢真名search就見到好多野

好恐怖，cls
好在只係幾個月，唔係幾年呀。
佢咁玩法，應該唔只一個女仔

好在發現得早

去旅行應該會懷住個努奇怪既心情

都唔知應唔應該拖手，自拍

佢無ig，得fb
佢好小心，我覺得唔會亂加人

所以好想比佢正印知
大家攬炒

其實我想分享。。有個男仔撩完我之後。。就無再搵我。
本身大家都會約下大家食飯，又睇下戲，佢又會送我返屋企，返到屋企樓下就係樓下傾偈，傾到佢差不多尾班車就走。有一晚我忍唔住走既時候攬住佢，因為佢前一兩日去左發夢。。又比哂佢d個人資料我。我個下真係好擔心，好緊張佢，驚以後見佢唔到。
而個晚攬完佢之後，佢返屋企，佢話佢搵左佢一個男仔fd傾左陣偈，之後返到屋企都向我報到。(ps個男仔fd我都算係識，都知佢地係兄弟黎)。而第二日朝早，直到依家都差不多一星期。佢都無再搵我。其實我真係好唔開心，亦因為咁令自己既情緒病翻發左。巴打絲打，我真係好攰了。

俾我都會呀 賤人 ，要起底攬炒，我第一個幫你手

唔 有冇直接問過佢 其實呢段關係想點發展？

多謝你呀
一定要佢受返我所受嘅痛

咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話
呢啲所有一切既野都係廢

無丫。。其實我又唔想主動搵佢。佢唔搵我，我諗都知咩事，我係到怪責緊自己係咪做得太過火，唔應該攬佢。

好認同。屌

Down聲就得，呢個post d人全部都係深情撚，有義氣撚黎

岩呀dllm
而家聽到𠄘諾咪當童話故事咁聽，開心完就算

佢本身係怕羞仔定點

你地一齊行街食飯呢d日子幾耐呀？

女呀，我要女呀

佢唔係啊，絕對唔係。

我都係，好難先搵到點樣一個人過時間

咁可以點做？
我有曬佢真fb同名同地址電話相，同埋佢而家邊到返學
放上黎佢一定知係我
佢講左話佢有乜事比人起底就報警告鳩我
雖然而家黑警都唔撚做野

但唔想有灰色界踩到比佢有機可乘

呢到好多

我諗一個月啦，上星期就最密既，仲要開始佢主動約我食飯。

黎！

咁我覺得佢係思考緊你地咩關係

唔或者可能佢對段關係有自己既憂慮，唔想亂咁開始。

俾我會直接問佢呀，我係直接絲黎

屌 怕乜，咁多人撐你！

嘩祝你去完旅行三個番

CU master
文科

呢D情況要用好長既時間去放低一切
忘記就一定忘記唔到架啦
我岩岩先分左手一個禮拜
唯有瘋狂返工做運動 迫爆自己SCHEDULE
一得閒就搵FD 傾計 攰到冇時間再諗其他野
我諗一個月應該可以放得低6,7成

其實真係好擔心，我唔想失去佢。我好辛苦。
其實我都有諗過呢段時間佢係咪都憂慮緊。。

多謝你地呀
但我都想小心啲，唔想為左個賤人而搞到自己前途

呢樣真 你開聲 呢到幫你個墳都起埋出黎

你單野真係唔洗留一線

絲打 你要向好既方面諗 好彩只係幾個月 未去到感情好深既階段
及早斬纜 雖然呢一刻會有唔開心 但好過你同佢一齊幾年先發現佢係咁仆街
到時仲撚傷

點都要有一個做主動既

唔緊要，我知佢都有上連登
但我唔會驚佢架
要搞我就搞，我有乜風浪未見過

大家被分手既其實可以向好既方面諗
起碼大家都唔係A0 連登大把巴絲都係A0 其實仲慘

好賤但好好笑

我最憎d男人婆婆媽媽
我一定會問佢呀
唔好哂自己時間

屌 忍唔住笑咗

無錯，所以我真係好想話比佢正印知佢有幾仆街
等佢無得食軟飯

其實唔洗咩主唔主動，個答案一定係佢唔會同我一齊，做左21年人，我試過拍一次拖，就係中學個時。然而，散左之後，我都係未試過同到我中意既人一齊。。究竟係咪沮咒。

係丫。。其實真係哂自己時間，都唔知自己做乜仲等佢。。

緣份天注定呀絲打 我曾經都以為遇岩人 最後

我都係

我地呢到係互相開解大家
雖然有D道理大家都明
但要放低真係要完完全全去靠自己
時間係最好既方法
我岩岩訓醒都KEEP住亂諗野 不斷同自己講要放低要放低

點解。。。定係我係丘比特，我中意人最後都會好快同左佢地中意既女仔一齊。。我生出黎真係撮合人架喎。。

S巴下個POST 可唔可以PO D 金句警剔下新入黎被分手既巴絲
等佢地容易D放低

好憎自己點解咁自私，點解凈係顧自己，己經俾過機會我去改，口口聲聲話會變，但自己都係冇，到而家人地捱唔到啦覺得攰啦，自己先黎後悔，真係好想佢俾多次機會

我準備好

新鮮感張圖啊

你地咁諗係咪覺得會舒服啲先

依個我明，我而家都somehow放低左
只係睇唔過眼佢咁仆街
所以要攬炒

無問題呀 不過有無金句list提供

未遇到姐 仲讀緊書 好多機會識人啵

攬炒留番同林鄭一齊啦

佢以前係LingU有上文科嘅莊

一段關係無愛真係可以變到好恐怖
接受唔到枕邊人突發間變左陌生人

我讀嗰科全部都係女仔定我變lesbian 會開心d

啱啊

我信緣份 要黎既始終都會黎 唔黎係因為唔啱你姐

以為自己打出嚟一樣

即係例如
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。

我都成日咁安慰自己

我同ex都係唔同u啦

20出頭仲咁後生 大把機會識到男仔啦
我22巴都未驚

不過d 人入黎都係想求開解

點同。。。我真係好難識男仔

我驚啊(´･_･`)

ok 我記低咗係第到

老實講 女仔真係冇咩好驚
一定會遇到一個真心相愛既人

自己摺定點

係咩。。。遇到太多仆街。。真係唔信呢套

當然有新人入黎分享佢地既故事係絕對冇問題
開解完佢地咪講番其實條友唔值得你去愛佢囉

自己摺。。因為遇到太多仆街

角大巴 你頭批會然黎喎

相處耐d先好落搭囉 唔好信一見鍾情

我拍過4次拖 唔係比帽我帶就好似近期呢個冇死因咁
至少我唔會對愛情失去信心先 最後一定會遇到

做咩

唔講都唔覺眼 我以為頭1萭已經好前

多手見到姐

咁試下網上識人先囉

真元老級會員

真係好想從頭開始過

拿我相信入得黎呢到傾得計既都係對感情認真既人黎既
只係大家既EX 對感情唔認真 所以放手啦仆街 唔好再諗啦屌哂你地

呼 呻左成朝 舒服哂

拍左幾耐呀巴打

大家咁話

1年幾

金句係時候出現
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

好賤呀

傾極佢都係想試新野
佢知我已經變左
我亦同佢傾左 佢自己知佢將來好大機會唔會返轉頭搵我
因為佢冇面, 人人都覺得佢拋棄我

既然係咁 巴打你要過得比佢好

但我仲係好想佢返黎呀
好想趁而家呢刻仲早 佢返黎

金句時候
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。

你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

真係好難忘記，每朝起身都不自覺諗起佢

係 我已經改好左
之前忘記左初心
而家同佢傾 佢都已經知我改好左
但係佢都係想試

我好易中意人。。

巴打

以前我臨訓前每晚同佢skype啦 都係果句啦 時間問題

巴打 邊個被分手即刻會忘記到先 除非本身唔鐘意佢啦
我而家分左手一個禮拜都成日諗到佢架 飯又食唔落 覺又訓唔到 你咪當最後做件好事 比佢解脫囉 何必搵番人呢

有樣嘢想揾巴打們分析吓
係關於我個ex
我之前unfol同remove咗佢ig
因為我見到佢嗰陣有拖拍（好幼稚

但係我上星期發現佢睇咗我ig story
而佢係要一定search我個ig名先睇到 (因為已經remove咗佢 但我ig public 嚟

問題嚟了，，，
佢對我仲有無嘢? 定係我諗多咗

會唔會係新鮮感既問題

所以你要比啲信心自己 呢到都有好多唔錯既巴打
慢慢黎囉 唔洗咁急既

可能佢只係八卦下

我都驚啊

睇你ig story 唔代表啲咩
佢依家仲有冇拍拖？

佢ig已經無任何拍拖相了 好矛盾

巴打 你講得啱 我欠佢太多。你都要加油

好天真去睇佢wts icon 仲係乜都冇

係呀 最緊要你自己諗清楚 即使你覺得對佢唔住 唔好再諗番轉頭啦 move on 啦 如果你隨時有野想講 呢到大把人會開解你 時間可以令你慢慢放低

傻豬黎既 睇你個死人頭呀 放低啦屌你

我見ex成日換wts icon

希望自己唔好重覆犯錯

唔係壞事黎架 好過好多人想拍拖但已經唔敢再信愛情 但愛人之前一定要學識愛自己先

角大巴

睇下無壞既放咩低
我仲想同佢再續6年情

練埋個心既承受能力

唔係換合照咪得囉

愛情係好玩但唔好玩愛情

復合完再分手你仲傷心

換咗仲好 我都希望佢搵到個岩既人
散咗之後 我話 到時我結婚請飲 實叫埋你

你一個唔小心會影響佢一世人

我係過來人

奈何每個人都係仆完街先知死

diu 諗起都好辛苦

到時我會親自開post
但講真 俾唔俾機會佢 我決定嘛
當然都要佢肯放低過錯 去改

我又post1 傾到依家 你地都知我痴心膠黎嫁喇

角大巴 你屌下其他巴絲啦頂你

diu係呀

仲要訓係你隔離

但平時日日都同第二個開開心心咁whatsapp

同我就一句起兩句止

其實係邊個影響緊邊個

其實佢知唔知係生日前坦白呢件事
係有幾大傷害 真係一世都會記得

S巴 好型棍子

通常都係俾人玩愛情

我就係見隔黎post
6年後復合返 依家都冇事

下次就係你架啦

又要起歌 留不低!

都無計 既然大家決定咗和平分手 又唔係仇人 起碼佢無對我唔住先

不過佢最後有向我坦白,真係係好難受

所以每個人既初戀都影響幾大 一開始我都怕自己做咗渣男

和平分手 咁唔同既

另一個朋友 佢ex咪係攬住佢講 bb 我鍾意咗第二個

我覺得解脫咗

反而初戀真係冇哂感覺
可能ex先係真真正正改變左我個個

我拍得一次拖嘛 經驗唔算好多 仲學緊

大家一齊驚

好似你有講過
親口聽唔知點咁,越講越掛住佢
明明講好左下年去北海道,依家唔洗去

中槍。。見到呢句

但你心態決定境界
已經快過好多人走出黑暗
而我仲係到默默咁等

係咪要金句啊

唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

有個痴情撚fd 鍾意咗個唔應該鍾意既人 最後去咗人地家鄉附近一條友玩咗兩星期

依家我諗旅行都唔敢去
所有旅行都係同佢去

會陪伴大家

有機會 就一個人去一次旅行啦

這是祝福還是詛咒？

好pure呀 ，我25，黎緊第7次啦

For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你。你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉。

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

如果我今晚唔得閒開post 麻煩巴絲幫我打埋係第一頁

diu
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦

呢句野我有喊住問過佢

開post靠哂你架啦wo

收皮，人家才25歲

我第一次旅行已經係自己
打後全部都係同佢,一齊去開地圖 好開心
永遠都會記得,所以d 相好重要

今晚要返學呀屌 以為唔洗返

S巴專員黎

見你話同居埋嘛 以為咁上下

我飽經滄桑了 25歲但有30歲的心境

手機既相 基本上唔見曬
不過我有時都鍾意睇返 試下自己有無反應

Diu嬲呀 人地大你3年咋

依家35頁啦 仲今咩晚

咪係 6點可能已經要開POST 5

一開電腦隻手好自然就開黎睇

姐姐 25就唔驚啦 識人28仲a0緊

我一陣同個FD 去睇小丑 睇完同大家匯報

又好似岩

放埋咗去好入既file

這是墜落的結果

睇到你唔想睇嘅咪仲傷，唔知好過知

又迫我

咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。

屌 原來大家都唔知大家幾多歲
我22巴

22

合照都睇過幾張 死唔去既

我再向大家講多次

我25歲咋 dllm 唔好以為我姐姐呀

Hi deedee

代表承受能力又勁咗

如果佢對你仲有野就會搵你

我開始睇合照少左心痛既感覺

而家係佢日日睇 日日whatsapp我

見親V絲個名 就諗起suga藍色頭

真係唔講都唔知
心境成熟咋 姐姐

想問吓大家如果撞到ex係會點做？照行同佢say個Hi定係掉轉頭走扮見唔到佢？

我第一下睇個陣 個心痛到仆街

咁我忍吓手先啦 呢幾日亂諗嘢好q辛苦

睇下你當初分手咩原因
如果係好黎好去和平分手既 咪HI下點下頭囉
如果係嘈交收場 講哂粗口 好憎佢既 咪當睇唔到

我都幻想過 如果面對面撞到 就會微笑say hi 問最近點呀

其實開定POST 都得了

diu 佢夠話好想同我去北海道，落雪攬住我。
好想帶我去歐州

但最後呢？
長州都唔會再去呀 仆街

果時我望住d相係咁喊

我同佢係和平分手。但係之前有次見到佢，我想say hi但佢無理到我。到今日又撞到佢，今次我因為上次嘅經驗，掉轉頭走扮見唔到佢

睇到最後果句 忍唔住笑咗

都支持 如果佢都唔想理你 就頭也不回咁走啦

無時無刻都要屌醒你

順便屌醒埋自己

琴日先有絲打發生完

聽住情歌去睇 會好d

姐姐你好

哥哥 ，拍過6次拖，婚又結過，軌又被出過

無知的小孩 一晚長大

唔緊要啦 我陪你去日本城啦 好無？

唔好笑既話，唔好同我講，ok?

Hi deedee 屁孩

diu 我都係咁覆佢

日本城

我而家厭世

我都想知呀屌
點解唔係去避忌
要一直玩火
有問題點都一齊解決而唔係鐘意左第二個呀

唔聽呀唔聽呀

我地出年2月北海道密月都cancel左

因為佢根本係情感懦夫

可唔可以唔好再諗番以前啲野

咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。

我都想知 但事實係點大家都知

怪我自己作反 明明我不應再揀 一拍兩散

你蜜月 唔夠你黎

角大巴 你好似bot

所以話 呢個post

唔會有人慘得過我 仆街

我.....

fake love 好野黎mic drop 呢d都係

但呢刻我只會諗起

oh my my my oh my my my

唔好鬥慘大會啦

屌極都唔化

我最多都係求婚前帽 你贏晒

收皮呀 好賤呀

上網見過鬼佬求婚前發現比人帽 之後報復 照求婚 之後結婚當日係來賓面前數臭個女人

成日都有人同我講
好彩係_ _ _前知 好過結左婚先知啊

屌 咁叫好彩咩
唔係好多情侶都有呢個問題就一定要經歷架嘛
痴線

個鬼佬好忍得 我忍唔到咁耐

基路絲係就結婚?

即係對比結婚前知叫做好彩咁囉
其實都已經唔係好彩

新鮮感就係拍拖需要解決既問題
屌 世水長流既愛情唔好咩

S巴 俾第二段你

有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？

哈 結左幾知月咋 被人軌

好慘, 不過你就黎可以開下個post

痴撚線

好撚中呀 屌

嘩咁仆街 不過我都差唔多

細水長流
我煮飯嗰陣佢係後面攬住我
佢洗碗嗰時我係後面攬番佢
其實好小事已經覺得好幸福
偏偏總有人會唔知足

好掛住煮到身水身汗之後見到佢咪起對笑眼話好味個樣

絲打都係結婚後？

求婚後 婚都無得我結

hello 又有新一個入黎

有畫面 我以前都鍾意佢煮緊野食果時攬佢

結得婚帶得起隻戒指就專心錫自己女人啦屌

分享下絲打

哈哈哈 真係笑話黎架呢句

我唔會再信愛情

前幾日纏佢纏到佢問我 係咪要佢死先安樂
呢幾日都喊唔出 好辛苦
明明朋友同自己都覺得唔應該再打擾佢
但我都係忍唔住岩岩再send多段冷靜落黎道歉既說話
之前搞到咁我已經叫佢block 埋我
但岩岩send 出去都係見到藍剔
唔敢求復合 唔敢求原諒 唔敢求回覆了
只係藍剔我已經滿足了
岩岩send 完出去就忍唔住大喊
哩向公司廁所喊 希望無比人聽到

開post 等5分鐘

喂姐姐
放手啦

留番樽鹽比自己啦 已經乜都無

佢洗碗嗰陣會backhug 佢，好想再一齊煮飯...
點解呢度個個都係痴心膠